盧偉聰教你心理學 — Freudian slip

Fruedian Slip 係由心理學家Signund freud提出，意思大約係你嘅某啲行為可能係口誤會無意中透露出你嘅潛意識，例如你好想早放學但係朝早堂，理應講good morning sir 但你唔小心講咗 good afternoin sir。以下為大家帶嚟盧偉聰嘅示範。

29:50

盧偉聰: 我唔完全唔同意，頭先你話，我地同啲施暴者有關係。

睇個死肥仔笑笑口咁樣應該都知自己爆響口

係咪有特權，係咪大撚晒！

嗱！你自己講架死肥仔！

oh 串錯字，係sigmund freud

推到肥仔聰解話